---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7387"
date: "2008-09-30T19:31:39"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
richtig...ich bin noch dran, einige Videos hier zu veröffentlichen. Sehr gut sieht man es bei 
http://www.ltam.lu/fischertechnik/Frameset-5.htm

ganz unten; 2 Videos zum anklicken und downloaden